【Saka上一隊】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXXIX

#StandWithOzil

lm

雲加

Lm

個垃圾細爆 隊友比人逼佢唔撚現位幫手 打乜撚中場呀 成日手指指

拿卡好撚廢 賣未

拿卡躝未

Luiz做咩俾人boo

細梅肩負責任

羊

羊...

細爆成日浪費咗個控球權

美羊笑撚死

奧巴
雷斯長傳勁到

auba

diu....

luiz bug來

燙遠柱咪得

奧巴做乜撚野呀

牙羊...

有無人知NOW 英文 commentator 係跟返英國d台？ 淨係識Martin tyler

Luiz靚波 羊

D前鋒係咪換晒新鞋?

屌死自己

賣laca未？

Ozil

躝啦垃圾

成隊都好撚差 面對面都比失

Auba

ozil 醫院到

屌你美羊

唔是亨利

阿婆行埋去掃把腳都入啦

兩件廢鋒躝未

羊射到小兒麻痺咁

聽緊NOW英文，把聲唔係平時聽開

笑到

控定先啦

屌

差d 輸

leno

笑死

英國旁述：horrible...

一億雙鋒

細梅又爆...

女旁證好波

女旁證

躝啦拿狗奧狗

saka motm

隻羊 傻鳩左呀

mary下場有得踢

你地覺得比比季尾會唔會走

輪住爆

邊個接

雲加臨走買埋d 垃圾番黎累人累物

女球證！

咁樣，仲要唔要買前鋒

羊搞事

點走 仲有幾年分期未找

旁證

要走都班老野走先啦

表弟又反雲

買埋果啲咩jovic都係死

唔撚係掛 到時仲未比囇分期 人都唔係到了

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

好少見介唔自己，想知係咪同skysports, bt sports 一樣

邊個要

auba有價好放

遺臭萬年

睇到laca 望一望多仔個夏蘭特

屌 條中場零活力 又唔現位 d人又唔郁 打碌撚

巴丁打右邊麻麻

saka今場勁到

嗰個世界級
無得比

隻羊 讓條左路比saka仔啦
攔返入禁區啦

今場差左好多

德甲炸

右路比返屁屁 妹住過人算啦

打左先勁

雷欺一拎波係咪被人boo?

我哋英甲

巴丁要痴住saka先得

曼聯

中路任射放題上線喇

人地平一半 依家多上曬力遇到應該會456

其實Jay Rod真係幾好 英格蘭前鋒嚟講算好好技術
仲要好靚仔
幾年前受傷冇得踢世界盃真係好可惜

人地長傳下下中…

佢啲波爽啲既話先岩達蛇用

真

巴丁踢右廢咗一半武功

2千萬 世界級

踢到咁既水準 放心買般泥

幾件內 75m一定賣走 短炒黎

49000

人地轉會達人 做開生意大把正野益佢地

laca

屌你個5號仔仲推拿卡

屌你起身仲要推一下

有乜好笑 我隻laca

屌你老味打交呀

奧燒射波

屌好廢

左巴丁右比比唔好咩

無得畀

般尼掃完李城曼狗 阿仙奴算老幾

條友咁撚串

因為laca要踢

要出拿卡條垃圾

要就拿卡

咁都無事

g29重炮

細爆腳頭咁勁

巴丁打右又改造

終於唔係軟射

似輸

瞓低咗就直接抬出場啦屌

翼係要打下左右架啦 佢咁細個

阿仙奴中遊黎，未驚過

對面贏獌
好撚勁㗎

頂準啲

我哋都贏啊

今場 大爆 細爆 自爆 出哂 似似地輸

明明同般尼同分

Saka..

saka

要護級了

點搞 又傷

條中場猜唔到波

Gg saka

玩完 無哂閘

似大件事

仆街了

個勢似贏控球輸波

懷念牙叔

之前對般尼11連勝

牙狗左閘位俾狗打邊個打邊個傷

全盛時期可以傷幾多個左閘

左閘位係咪比人落左降頭呀屌

出424好過
奧巴巴丁拿卡比比
奧燒殺卡
Tier Papa 雷斯 比比鳥
躝路

屌 拿卡唔撚想踢就走啦 求撚其到

X朗打左閘

新閘下場有得出

要叫番gibbs番黎

得夢遺勝任到

贏李城未呀

場場傷一件 點夠玩

點解唔放牙叔呢

當阿有人俾人吹奏 就係佢要傷嘅時候

賣啦屌

唔知佢想點

拿卡連hold波個作用都冇埋 一有波就亂鳩咁彈 又彈得柒

不如唔好要左閘
放多一個人做防中

xhaka又要打左閘?

吹奏拿卡

世梅細爆???

x朗打閘

躝啦拿狗

屌saka

細梅

牙朗？

見到利羸到依家73分
再睇番牙狗呢D垃圾波真係好難頂

懷念雲加三後防

有無巴打有網上link

左路無進攻了

反正左閘推上 俾巴丁踢算啦佢防守都勤力

拿卡你都係擺返後備啦

賣得未

細爆後場拖波都算 已經有2次比人逼甩
遲早出事

牙梅又想派膠

比比鳥發緊夢咁

細爆

好撚悶

攻唔到，唔知踢緊咩

達蛇係要出

出佢放心買般尼

細爆好野

已買

得個控字 除左開頭果兩野就造唔到攻勢

前列失分 我隊又跟埋失分
真係想護級

對般尼都可以過唔到半場

就輸了

點解你會睇到個控字

賣拿卡 賣細梅 係我嘅願望

有越？

向後進攻 新玩法

成班無氣無力咁

對波係咪等護級

達蛇又咪一鳩樣

好似冇越位

新閘rb來喎

冇

為下半場轉邊做準備

點解有人覺得阿狗會贏？
兩隊同分㗎喎

人地就比佢攻埋 我地就即吹

入咗先睇啦屌

中場唔造波 下下後場大力傳上去 前場又hold唔到
同愛狗有咩分別

差咁少個旁證都舉旗先

左右都得

兩邊都唔同旁證......

dllm旁證

撚有越咩 旁證on999

細爆hold撚到波咩

Var!!!!!!

好似睇緊愛狗波咁

屌邊到越位

冇越喎cls

阿仙奴比人黑慣

鑊能鑊都係咁

判錯越var會出黎道歉？

撚有越位

Auba有乜用

屌有var就咪撚吹先啦仆街

睇到差啲訓著

奧巴打番中間好d

場波都幾悶

利記回傳都唔吹 睇下我地

佢hold到 不過太上腳

搬泥介唔介意越多幾次位
成場波唯一可取就係個旁證

奧巴打邊過唔到人

今日leno幾勁下

Dwight McNeil真係幾好
好似曼聯都話想要佢

唔應該出拿卡，比番奧巴踢中，馬丁左pepe右

入比比 放羊係中間算啦
屌 留個入唔到國家隊嘅前鋒係到有乜用

1億前鋒線 ....

唉屌拿卡快撚d換

好似係咁睇重播悶撚到

同路 拿卡汁柒咗佢啦

D反擊笑死人咩 一下就交失

頂，記錯時間，原來已經開咗波

之前都鄧佢唔抵
睇真d 廢撚過mola達

屌 個個唔撚郁

屌。。。

屌你 你同佢差唔多咋

nvm

唔緊要冇咩損失

羊呢d波 拿卡好少走

又唔入

屌奶星 沙卡勁到

廢！！！！！

個中場係咪太空？完全比唔到其他人然後焗住高波

唔使睇都得

美羊差d

沙拿依球一定入

莫拉達都有得笑下
佢淨係俾人屌
連做小丑都冇資格

好在你唔記得，無浪費時間睇

般尼一拎到波就攻睇得幾爽
唔好笑鳩人係咁燒味，球球都有威脅

羊兩球了

佢依家淨係識背住個龍門

呢球算好了

oba, one more time, you're fuck off

羊個態好差...

梅屎又搞笑了

生性啦阿狗

換走拿卡
巴丁羊比比啦

嘩 咁樣漏哂 係得嘅

Fifa咁撚樣

般尼仲踢得好過阿

差D訓著 羊呢下個人醒一醒

搞笑足球，漏咁多個

細梅呢球中咗槍？成個人扒咗落地

真係似好快輸

全隊最正常係咪saka

羊on9？ 一扭已經空龍

笑撚死人

仲有leno

唔知由幾時開始
成日都係有機會先走位 而唔係走位做機會
得好少球員會成日走位

今日一億鋒線搞咩
美羊都叫走到靚位
拿卡彈彈波hold波都冇

冇盤扭 冇速度好耐

扭唔到，佢第一下拎得太高

沙拿把握力日日俾利迷屌

扮緊插水 演技有待提升

沙卡

pepe射門傳染埋比其他前鋒

拿羊鬥敗家

頭先有派 反而沙卡同沙卡都勁

細梅中槍???

拿坐下後備出pepe好過

拿卡呢個球員真心垃圾
當年入球荒要羊讓球12碼俾佢打破入球荒
作為一個前鋒真係冇撚用

利申：啱啱睇咗琴晚利記精華

拿卡 你踢到咁點x得

打假波咁

愈踢愈懶 係都要背住龍門 但又hold唔到波 彈唔到波 咁要你踢前把撚咩 我擺個中堅上去仲好啦

踢得好撚垃圾

沙卡明顯進步，沙卡直頭脫胎換骨

睇yt明明練好多one two架 去曬邊

Laca根本係前場黑洞

個波係球門10碼範圍飛黎飛去

好撚悶搬泥d波

後生仔 心態好 肯改變自己踢法
班老屎忽都無得再進步

Corner弱點攻擊leno

攻好唔銳利

妹下妹下原來就黎半場

點解奧燒要痴住巴丁踢波，行返入中間等波啦屌

差啲輸埋

打咗好L耐囉

成條中場都無用

沙卡今日好咗

爭啲烏龍

奧罕有地防守+犯規

你踢波知邊個垃圾都唔傳比佢啦

奧巴美揚好似心不在焉咁

一守角球都覺得好易輸咁

拿卡無撚晒影

換拖入嚟換走細爆la
中場搶控都唔掂

拿卡換比比

又話達蛇起碼有半場好波既

達蛇一開始個啲走位依家冇哂

呢場波愛狗味濃

典型阿仙奴上半場
頭10分鐘係威係勢
中段變鳩搓悶波
尾段比人狂攻

屌你對面舉腳過高左好多球啦 on9

-.-遠離細爆 垃圾會傳染

燒走唔到嬲豬？

細爆防守笑死人

密月期完咗

達sir教波之前唔係話要玩進攻足球咩？去咗邊？

黑撚到 咁都黃

巴丁踢左 lacaa換nxxxxxx auba換pepe

下半場

係曼城有半季好波

達sir半場又要番入去鬧人

都未踢完 可能下半場呢

拖問題係太矮

達蛇又要半場屌下班友

奧燒有火

下半場係咪50幾分鐘領先
之後對面門將上身
尾段有人派膠俾人絕殺連入兩球

除左頭十分鐘外
剩低時間全部係被㩒diu嘅時間
果然係中遊大戰

燒 有火

細爆死撚咗佢啦 屌

隻n唔識串好撚廢

咪撚打inverted winger啦
0傳中邊個打中間都死啦

長傳靚到

有密過咩

上場有波入

睇細爆踢波真係想死

廢撚到...

換走拿卡
出比比 拖 c8

佢諗咗一下，都係忍唔住踢個波埋牆

條撚屌成日扮大球星 格衰

達蛇d波得開波15分鐘之後鳩撚到

和轟 贏獌 夠我地j了

好撚廢又和波拎1分

無輸都算犀利

auba laca一齊躝啦

出親細爆都輸中場 前場斷層...

跟本是鳩旦一個都可以推過佢

上半場總結 : auba去死

拿：咪撚打尖

都係叔性格好

auba浪費左兩個golden chance

2球執一球都好

般尼冇迫搶都打成咁

auba仲有冇50m

其實拿卡奧巴 係咩事
迷愛？

賽前預測又中

半場總結 中遊大戰

鳩得過你個p牌仔?

係

和，又和了

夏天真係要賣哂laca auba

一分得掛

真係中遊大戰

冇阿叔後備 閘傷點算
有c8後備唔洗洛克人啦

我覺得拿卡抵屌d
美羊果兩球都係自己走返黎
雖然處理得好差
拿卡就完全係黑洞冇腳好波

施巴踢10號位ok？

想試pepe false 9

Laca loop: 拎波>甩波>西面

中前場無人出黎拎個波 兩個中場無組織就一定架啦
咁點樣進攻 又打返愛狗兩閘出波呀?

拿1球
羊2球

原本佢地入晒已經3:0準備拎3分

唔想見到細爆

呢場好撚似愛狗以前既足球

pepe 射門…

都無波過到半場⋯⋯點怪個前鋒

臭燒就真係唔知做乜9

巴丁仔踢右變左隱形

長傳有沙卡做啦

細爆用黎傳控 推波 但佢完全做唔到
搞到中場又hold唔到波 又猜唔到波

佢咁後生 靠佢跑多兩步現位啦

但問題係畀外球 隊友冇人比
佢都企人後邊唔撚埋去幫
剩係手指指

巴丁救我

好好

今季嘅阿記好似仲垃圾過曼

細爆自己換走啦 屌你老母 零防守零作用

巴丁奧燒一齊迫 人地鳩踼前 細爆都未到

羊第2球算半個機會

睇澳職咩 無聊到

Dyche真心有料 針住阿狗弱點嚟踢 吊啲波靚到
特別角球睇得出針住leno出迎一般

laca無腳好波，彈彈波又彈唔到
ozil又愈踢愈頹

>發牌氣>超技術犯規>拎牌

咁都cut倒精華

拿卡真係愈踢愈廢
已經連續N場入球荒
單前鋒無身位一拍即跌
唔走位
彈彈波彈比對面

達狗無料到 同愛狗時期無乜分別 出爆拖後備

換走細爆，完全冇用

唉屌 做阿仙級班主真係幾好 錢又唔使出
等球隊自生自滅
睇下撐到幾耐

睇分都知啦？

巴丁打右唔順
比番佢打左啦...

Arteta初初嚟頭幾場都有啲出人意表嘅部署
近兩三場好似冇晒

呢埸好有愛狗影子

下半場實比人炸撚死

曼嘅後生仔都叫會爆會跑
依隊阿狗係企定定

3球clear chance 唔怪前鋒
去怪攻中

只求1分

不如成隊換哂佢啦屌

睇排名都知啦

奧巴屌左啦，肥卡得個頭有一個chance

少爺兵，對中下遊就會冇晒逼搶

其實換走細爆應該好好多

細爆失左幾多球
比人迫兩迫就9向前傳

同意，細爆有乜用？我睇咗十分鐘，冇粒波佢係搶到

不如達sir註冊自己踢細爆個位

垃圾波

巴丁都係後備奇兵會較好

放養式可持續發展

少左比比就少左個人拎波
同少左2&b一樣

拿卡右
羊中
馬丁左

換走黑洞拿卡啦 為咗出齊拿卡美羊 逼巴丁打右 見佢拎腳波都唔順 仲有奧燒長期佔右

換走細爆啦

拿卡個下
人地後面番黎篤走完個波
佢先拉完弓
美少女戰士變身咩 慢撚到

真係唔駛拿卡同奧巴一齊出,出pepe好過

細爆好渣，最尾果球，咁都俾人底線岀到波！

得幾下長傳過頭 完全冇組織可言
唔怪得上場傳10幾下唔失入波都有得打丁

拿卡 更衣室沖涼位
羊中
巴丁左

半單刀唔夠 要空龍先入到

Auba打左邊完全過唔到波
同巴丁換位啦

買人=on9 教練又係傻

細梅中槍個球真係好撚似玩緊fifa

巴丁打返正前啦
起碼肯走位

同感，收拿卡，巴丁打返右

去睇紫團25單選拔算

為左就拿卡要羊打邊

細爆搶波同爭頂無次贏

技術差少少唔緊要 踢波最忌唔撚郁 唔撚走位

上兩場正選完全無問題
巴丁近扑好表現無理由唔出,拿卡奧巴無理由唔出
結果格硬堆曬啲人出去

Luiz麻麻，有一球，佢竟然唔逼搶，俾人紮馬遠射

need link plz

今場啲迫搶又西番
得一兩個press, 其他人就退

我留意左佢好耐，每次射波都要拉行弓...所以成日俾人block

拿卡真係要雪啦 完全睇唔出有咩價值 真係貪你夠勤力打荷包咩

Saka 今埸不錯

其實pepe training嗰時係咪好閪
個個都唔係好想出佢咁

睇返住烏最後個兩季真係好過拿卡好多

老問題 成班友都唔想贏咁款

起碼有球金球J下

Xhaka 同saka 會互補位，係我見到少有的默契

發現以前唔應該係咁屌艾迪巴約
原來已經算阿狗頂尖射手嚟

睇住拿卡場上表現咪又係閪 唔撚走位

比人左右狂轟

完全冇鬥心

佢後備入場做到野，但二五，都係唔好喇

換走細爆, laca/巴丁
出pepe t11
中場運唔到波 前場hold唔到波 含得

入唔到波係前面都做到支點係前場駁腳彈彈波
屌你拿卡踢咗咁耐有幾時係勁過

拿卡 羊放到80m當賺 70m當回本

打成咁半場換比比啦…

Saka睇黎應該唔得

住烏好野黎 起馬攻唔入時可以尻斬比佢頂

佢識用身板攞位同玩到一腳波，加埋可以玩高波，根本佢作用好大

拖！

出拖

對利熱有一兩球既

達狗半場唔會換人
我估70分鐘先換人

saka傷。。。

達sir mon po

T11

我whatsapp 左佢

至少會係咁走位

平時同佢練波， 佢鳩下鳩下亂扭鳩cup又過唔到人， 下下都拎沒諗一秒先郁得，低能仔一個

又係xhaka打閘？

似係換saka

邊個打左閘?

你做乜唔同佢講埋唔好擺沙卡踢左閘

達子自己落場？

成件事好有愛蛇岩岩來果時既feel

我拖

3個左閘傷哂

西左幾場跌左價了50m睇下有冇人要

今季唔用
下季咪當買左人

多哥佬好勁

達狗好似好耐冇上水

沙卡左閘

細爆又拖一球 第一腳比咪得 佢係咪痴撚線架 屌你老母

真心痴撚線 睇黎soares好快有得出場

沙加又左閘

又係細爆一球 屌

屌你細爆

細爆又爆 死撚咗佢啦

細爆換c8啦

屌你老母細爆

比講波佬笑和左一半波

細爆+細梅

細爆又想自爆

細爆好撚廢

我阿個蘇亞雷斯都傷2-3weeks, 未踢先傷，閘位真係比人落降頭

呢啲波比廢爆 背住人 一撚定派膠

屌你細爆cls

笑4細爆

細爆係唔係痴線
咁樣回比LUIZ

夠晒垃圾

被人控住咁

下場希望出得 隔兩個禮拜先有英超

愛狗開始睇少咗好多波

條中場完全拎唔到波

爭d又累luiz紅

對面長傳好準…

睇Willock 都好過睇細爆

細爆廢到

屌你老母 有親細爆中場都輸撚到屎咁

都大半場都係咁

細爆做乜9 個波重係禁區 dup低頭

細爆完全踢唔掂呢個戰術

X 朗

我都係今年同達蛇教先睇返

細爆同愛狗底下冇分別

拿卡 又唔逼得 又唔搶得 又唔扭得 又唔頂得 都唔知出佢做乜

其實細爆都真係好廢

換走細爆拿卡
入c8 pepe啦

再癈啲

拿卡同細爆一齊躝啦

正選=俾搬泥屌打 回到愛蛇時期

換人未

細爆廢得黎存在感好高

Now條友係咁屌臭細爆成日拖波

真係等輸都得

比比鳥下半場好咗

事實

細爆走位/企位全部錯

巴丁獨食左la

LACA有冇出過場

廢拿唔走位做乜鳩

巴丁獨到

我覺得拿卡依球應該要郁..

條友防守已經成日想爆
進攻仲拖住晒

羊踢邊真係蹝咗

55波十球輸十二球
現位比波都係廢
都唔明有咩優點

遲早比人9981斬頂入

但話佢好重要喎

廢西 一名

難得有機會 巴丁又拖

扮防守先係大罪 有人企係度等自己友放低戒心 日撚日俾人出波同射

妹一大輪成日俾翻傳俾佢個條友/都係傳翻同一邊
最尾又俾人迫甩

Xhaka痴線防守

佢攻守都影響哂成隊波

又係細爆比失 屌你老母

佢個位好重要 因為一個可以拖死成隊

papa係傷咗定點？
點解淪落到要用細梅

對對面好重要

又係細爆一球
屌

兩個射手都唔比

細爆有冇邊球五五波係搶到

細爆送大禮

走甩兩件

65分鐘應該輸波

咁都唔輸

冇優點可言

細爆廢撚到 係咁俾醫院波

係咪因為放大假都要去集瞓
所以成班反達

般尼把握力勁啲應該大炒咗

今場唔差喎

屌細爆垃圾到

比返藍斯我 真.攻守轉換核心

扮搶波（其實hea緊

細爆玩完未

細爆必須換走

靚黃

叔踢中間可能仲勁

屌你拿卡想點

沙卡最中意送啲罰球比人

阿仙奴落到中遊之流 唉

達狗做乜撚野又出細爆?
明明雪左佢好多場

遲早輸

達蛇諗住忍細爆laca到幾時

知唔知可能點解

屌對面又差啲入

拿卡簡單波都唔做dllm

拿卡無出過汗
輕輕鬆鬆逗人工

諗起獌狗以前屌渣古扮跳都係咁

又黃？

踢緊d咩垃圾波呀

般尼啲死球好撚勁

想入中路？唔係咁易呀

我地都係…

呢下靚foul

細爆真係好撚廢 賣撚左佢啦屌

明眼人就知 個速度根本唔預自己會搶到

開始變愛狗時期上黎打字多過睇場波

有冇Link???

沙卡算係咁啦今日
細爆絕種死

拿卡都好廢吓

細爆食撚屎啦

屌到冇嘢好屌啦

仆街打 巴丁 都無哂氣

好差 成隊冇乜邊個踢得好

留意到開始多反爆 老懷安慰

不了 佢上次打中場中太得人驚

就算入到波都會死球輸返

細爆躝啦

個勢咁差仲唔換人

屌，比人頂到cls

屌你老母

燒一踢壓迫隊就冇用

比人狂頂

屌你嚇死

搬泥把握好d一早456

風聲鶴唳

咁都唔洗輸🙏🏻

下半場比人sm

般尼 第四次警告

輸未呀垃圾阿

又幾好野
下下都唔輸

點解未輸

輸撚硬 再唔換

細爆果個位 個波滴幾下都可以落返敵人腳下

換拿同燒未

之前仲可以j半場 而家連j都冇得j

達蛇！ 點撚樣呀！

人地高q大棍都禁住黎打

比人禁住黎屌

出pepe有冇救

愛蛇忍耐力算唔算全歐洲最好

又輸唔到
屌

反達黨要出來了

要不是沙卡

屌，就快輸

波都攞唔到
冇人執second ball

中場55波輸撚哂

D 第二點輸鳩哂

沙卡好咗好多

嘩屌你老母

換細爆同拿卡未

再唔換人輸鳩緊

比人屌打 達狗咩都唔換 垃圾

般泥好撚勁

屌你老母一出細爆成隊冇晒位置感

點解仲唔換人！！！

愛狗都唔錯諗諗吓

巴丁又甩波

比人攻到痴線

發生咩事 又變番愛狗時期比人屌打

沙卡以後轉打閘啦

達狗係咪想證明愛狗無辜呀

上半場已經係啦

雲爺爺真傳 70分鐘換人大法！

遲早輸高波

人地d組織高幾班

未到70分鐘雲加時間

不嬲垃圾啦
N場聯賽和撚哂

發覺所有55波黃衫一定縮

啞仔達垃撚圾

主盤gelgelgel

屌阿出willock?

要反達了

仲有人吹奏達狗先好笑

出willock 都唔用c8

快撚d輸埋佢啦 屌你老母

成隊野真係完全無火足球界公務員

出c8好過啦屌

愛狗教緊波？

換燒唔換細爆...

又唔換細爆？？
咩事？

波都斬唔起

角球晒撚晒

有C8唔用用洛克人

達狗我屌你老母！

屌 好痴線

Willock

出洛克人

換走燒

真，好似無分別咁

奧燒70分鐘定律

洛克人

隻蛙咁都未有得出?

臭燒打完飛機黎呀
無厘精神

快啲換走細爆條辣殺啦

點解唔試c8打攻中

拿卡細爆是但一個有得踢足

支持般尼！

Rockman!

有細爆唔換 換走奧燒

Willock上場唔差 希望做到野

屌，又出新仔都唔出pepe

死唔用何妖

又失分咁款，今年真係

洛克人
達蛇

燒

屌用willock都唔用pepe/cellobas

細爆廢 但講真拿卡仲廢

ozil好撚廢

出pepe，快

又係wilock+細爆 想贏都難

唔用pepe...

呢句真

次次一換都懷疑有外圍勢力入侵

出willock想反達sir了

一齊攬住走啦兩個

最後應該屁屁換 巴丁

willock上場好勁

就去到護級區

willock 呢D垃圾咪撚出啦後生細仔踢到無黎靈氣

拿卡聯賽N場冇入波 仲場場有得踢90分鐘 仲話睇態出人?
笑撚死人咩

拿卡廢冇入波，細爆廢係會輸波

細爆太廢所以你都唔會睇到拿卡有幾廢

換比比未

真係以為係愛狗教緊

之前有手足話睇過達蛇嘅時晨八字一般般 我開始信

又唔出何君堯

其實達叔同愛狗d成績係咪差唔多

比般尼撳住黎砌

三任領隊都重用佢...
講真真係咁有潛力成材咩...

洛克人有乜勁

達狗仲廢過愛狗 死攬細爆

真係人腳士氣問題
成隊得三四個英超料

證明唔關教練事，係班球員太廢

含撚勁

法甲聯賽入親都係水貨 拿卡比比細爆

開始想反達

達狗6秒逼搶 搶左去邊

愛蛇係無辜的

兩大毒瘤 細爆+拿卡

愛狗上任頭幾個月連勝緊

長處係幫上司含撚

癡撚線嫁

唔覺有
英甲都唔會要

打big6先有

細爆好似係法乙

其實唔會出c8 嘅話好心放阿叔做後備la
搞到而家xhaka頂左閘

換走細爆 換何妖

ON9
下下過頭波拿卡錫身到仆街
一球都拎唔到
仲要做支點回D波垃圾到仆街

原來般尼咁勁 上半年出咩事依家唔係爭標

阿狗咁廢邊個帶都死 愛狗帶就中後場自爆 達sir帶就前場啞火

爭標既感覺

走拿卡
巴丁左
羊中
入比比右

啞仔達仲廢過愛蛇第一年
打到咁同堡蛇繼續教有咩分別

出個後生嘅起碼會走下位 你睇下拿卡成場波行行企企

用一個要殺你全家既人？

愛狗好無辜

下半場射門

般5:1阿

Laca今場名副其實畀人mark到一棟都冇

沙拖燒 拿羊peak

屌你老母洛克人

同韋根一樣 淨係打下半季

食爺爺d老本黎

換洛克人...

達蛇感覺最多執好隊波 要爭冠一定唔係佢

上場打般茅勁到仆街有英甲仔有呢個level?

愛蛇起碼試過22場不敗
達狗輸少場已經執到

出pepe未

細梅又想爆

只有雲加先帶得掂

你就戇鳩
你睇下巴丁仲隱形啦，無供應打條撚咩

走啦球盲

睇到未

爺爺遺產

會唔會射牙洛克狗，屌你老母宣明會

俾哂機會，應該要贏波啦

洛克人你躝啦

比人頂左十鳩幾球都未死得 達蛇幾有運

達狗同洛克人屌你老母臭閪

屌你老母WILLOCK死獨閪

遺產就係當各隊柒既時候一齊柒

死攬細爆真係弱智

俾2,3線既人 爺爺都壓住人打
宜家成班無傷無剩 主場作客都係俾人狂攻

反還反
牙達比Leno陰先輸過一場咋喎

咁講真 達sir輸一場車only 仲要輸派膠

仲唔換Pepe 真係要反達

C8 真係唔值得上場機會？

又柒。。。

俾愛狗敗曬啦 啲人全部踼壞腳

wilock

達狗都輸好少 係贏唔到咁解

達狗和波都比人吹奏 愛狗廢極都入到歐霸決賽 等睇達狗16強 8強就出局

洛克人咁撚鍾意射

好嬲呀睇住班垃圾個個企係度等波到 又要妹黎妹去慢到仆街

痴撚線 你對眼生左係屎眼到?
巴丁今場唔係勁 但比親拿卡D波完全冇用 爆唔到 回傳唔到

爺爺：學好3年，學壞3日

唔好屌洛克人
入到黎起腳多過拿卡

輸係咩感覺

炒達狗啦

你係達sir都想撚鳩呢條友喇

達蛇愛狗上身？

因為達蛇贏一球就縮然後比人追和

好撚廢啊

林狗終於回歸

中場睇細爆加洛克人真係想死

細爆比波真係好撚慢..

冇藍斯影響好大 細爆拎波慣性係跑去後面
冇中場做前插 前鋒好易俾人mark死

比鳥咁快上咁前做咩
想轉邊都無得轉

唔出比比買黎做咩？

想念愛蛇了
愛狗最錯用咗細爆做鐵膽

法明尼教波is最強

條中場打英甲都唔會有冠軍

未完場就開戰

留意到呢度班阿狗好癲 好鍾意屌青年軍 人地ozil 35萬周薪咁嘅表現唔屌 willock唔使錢杯賽ok屈機聯賽廢啲就屌到仆街

你望下而家啲波直頭唔經中場，你話拿卡廢我無嘢講，但廢過細爆你真係吹得太撚大啦

細爆+洛克人真係好撚妹

韋洛真係垃圾黎

呢隊波比幾多資金先搞得番似樣

牙達買？

我地比左錢宣明會

細爆啲波太穩陣，唔敢直傳

右邊成條路都冇人

收燒無問題
但唔係出洛克人屌

有冇人覺得仲衰過愛美麗

下下拖三四腳先比，on99

u又9c

Now個講波佬都屌左好多場
永遠拖4，5腳先比

無傷？
左閘嗰3個係咩事

One touch既話99%比失

有時都唔關錢事

奧燒魅力值1000
力架魅力值-1000

巴丁踢返左邊

燒連起腳都起唔到

法明尼教會唔會無限金錢

細爆甩腳太慢

佢地屌iwobi就知佢地on9啦

有無news回帶睇翻

細爆都唔知有咩用

咁wilock真係樣衰...

救撚命
有冇富豪救下阿仙奴
個個中東有錢佬去買細球會

睇撚中法乙又慢又唔走位仲係度手指指就把鳩幾火，幾時輪到你呀，法乙仔

赢唔到波要返堡蛇咪1Q樣

咪係 屌willock都算啦 但又唔屌燒

拿卡條垃圾根本入唔到波

拿卡踢撚左十幾廿場聯賽一球都入唔到
有冇細爆佢都入唔撚到波啦

點解死都唔出pepe

我上年開始屌 屌到好熟手 有矛nowHR

應該係達狗指示嚟

堡蛇仲要平啲

燒今場差到仆街
真係早走早著

Iwobi踢邊勁auba好撚多

仲話追前4 前列失分 齊齊失分

搶點慢半怕
又唔夠高
又慢
又過唔到人

基魯仲勁

你鐘意啦，講緊今場表現講唔過又拉埋第二啲嚟講

法明尼

Luiz

比人成個屎坐落黎

龍sir起碼有場有雲加波睇

換人未啊
又儲印花

唔肯賣呀問題 唔係冇買家

達蛇完季可以番去幫瓜師了

燒已經屌撚到臭,對佢都冇期望

Iwobi不嬲唔係話超廢
但40M真係賣得過咁解

點解咁多年進攻d現位都係衰得咁緊要傳接波又係

咁都冇野

又傷中堅

又有人傷...

B2

寧願睇返龍蛇，叻準黎

犀利 成個屎忽撞落個頭到都冇事

你留意下
佢下下過頭波都錫身到仆街 一球都拎唔到
同基佬好撚大反差

一場傷2件

雷斯加油

比比鳥都入埋禁區咁仲有邊個
兩閘留係45度角位 轉幾次邊再斬唔會好啲咩

咪係 雖然兩個踢落都廢
燒退化到冇入球冇助攻冇遠射又貴 得前場串連下同開下角球(只限每場頭15分鐘)
willock起碼平同有潛質有活力有遠射

不嬲都係最強左翼

講真幾可愛

講真球場如沒有法明尼 打碌撚

luiz冇事好彩

講真呢刻嚟講2b勁過pepe
大家射波都係冇力 但2b出到波先

我又和了.jpg

原來已經鳩到75

我真係可以叫自己係前阿迷
爺爺走之後走樣走到，換左達sir啲波都係不堪入目
近排轉睇多仔啲波算，幾有以前阿嘅味道

比比鳥左腳射上癮？

出比比扭下波都好呀

因為得一個左翼

般尼個領隊咁多gee gut既
係咁summon球證

蝕左啦屌

咪就係話唔經中場佢D波全撚部都拎唔到囉
下下錫身唔撚跳? 60M身價跳都唔撚跳?
呢場波我就係睇到佢 速度冇 過人冇 支點做唔到
唔撚夠垃圾?

搵auba打邊真係浪費

差d

一陣輸埋啦

成班真係唔想贏咁

可惜

美羊

出pepe都無撚用
扭下扭下 妹下妹下

屌
呢下最似樣了

又幫自己

佢哋會話麥巴比/夏蘭特18歲就成材

佢覺得自己順試吓無妨
傳比中間都係比拿卡

咪玩啦，巴丁、鍚身拿卡唔係衝頂既話邊夠人頂

靚仔過saka

比狗又想黎

唔現位點撚搶到點

laca 其實仲應唔應該打前鋒

次次左腳都入咩

不如拿卡踢翼 羊打返正前啦

佢輸得已經多過牙達

下半場冇咩點睇

講真句細爆打法啱意甲

羊打返中鋒啦屌...換走拿卡出pepe黎打翼

好野! 依場係向愛狗致敬既!

中龍未

auba幾似當年基佬 一場miss幾個必入球

上黎9up算

比比鳥射…

差d 入

掛住夢遺bb

細爆做mud 9尻 慢到閪咁 屌 唔撚睇啦哂尻我時間

好過你冇機會miss

應該轉打後衛

Laca同auba換位啦，擺個唔識入波嘅入中間做咩

羊又差啲

羊.....

得啦得啦 拿卡最撚垃圾好未
攬撚住個法乙仔過世啦，廢鳩事同你嘈，講啲嘢無啲logic

剷蛇幾時出嚟掃下垃圾

呢到仲好睇過場波

成日頭鎚但又唔中龍

換屁屁出黎未

就係唔知幾時開始係咁
明明雲加波係要成日現位走位 但係呢幾年好似無哂

好似阿古路咁識捕點搏漏都得既

想享受俾人後入

羊打中鋒 幾有威脅

換C8啦

嘩 七成八控球

又想9c

有運

屌你老母嚇撚死

哇屌

有冇人知達sir件褸邊度有得買

起碼有多個突破下
而家進攻真係得9斬

比比鳥起步果下慢左好多...

咁都冇事

又唔使輸🙏🏻

成班都踢養生波

隊波今年無auba, 應該晨早護緊級
拿卡跑幾步都喘氣，拖幾下先肯射波

咁都冇事？

對面咁都唔入 好黑

話說基佬去咗邊？

Goal line tech巧波

差d玩完

有冇咁好運

應該會-6贏埋

講真saka g29 巴丁踢到咁多場，阿狗新星算係咁

agger

咁都唔入
點做野

呢個真

咁都唔洗輸

Cls 般尼好撚禮讓

平安鐘到2046

般尼痛失3分

打和啦 super

我覺得改打改中幾好

垃圾 我幾時話件法乙仔好波?
唔撚夠講就話人講野冇logic
仲要柒到叫人幫手
你狗黎架? 叫主人幫手?
弱智仔

達蛇守護寶貴一分

感動既係細梅冇掛住舉手

視野唔夠

唉，又差d 輸得

根度斯，屌

細爆好波，短傳踼左個波出界

細爆想點撚樣

承認喇
雲加係阿仙奴已經係over achieved

點解永遠55波都唔夠對面爭屌你老母

細爆又柒

細爆！！！out!!

柒左

拿狗 廢爆拖撚慢哂

反擊慢到

屌你老母細爆，反擊拖慢，面對面都交失

咁羊走盲位係好好嘅

一分得掛！

pepe係咪失蹤左

舉手

法乙仔廢撚到，笑撚死

今場踢到好屎

狗屎運神秘力量

條友今場表演有冇5分

屌奶星就豬得

細爆垃圾到

想睇爺爺揸住呢班人可以走到幾遠

好運到

細爆啲傳波...獲獲都慢到...
20歲仔成個老油條咁